[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Ради хохмы**
---
---

Ну и просто короче...
А у платоновой какая то хуйня...
Лида там всех травила по просьбе салагора...
Или разореновой...

---

Ну и Платонову там вроде жёстко накрыло...

---

Ну и она отпрашивается ...
А Лида над ней издевается...

---

Хуяк...
```
- Лида, ты уволена, Платонова обследование!
```
---

И Платонову в больницу отпускаю на обследование....

---

А через неделю Лида пишет заявление в милицию...
Что она состарилась за один день...

---
```
- "...да хуй знает, она тут всех травила"
- это она призналась что ли в этом?
- "ну да!"
- а ну посадите меня за то что она состарилась!
```
---
```
- "а что ты ей сказал?"
- я ей сказал что она сегодня состарится!-)
```
---
```
- "и она поверила наслово!?"
- думаю дело не в словах!
```
